ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

2月29日 今晚11:00 製作特輯 率先送上
3月2日 晚上9:30 首播

預告發放

兩個自製綜藝節目：由賀志良監製的《辣伙頭》，以及由吳繼業監製的《究竟食咗乜》都持續獲得不俗迴響，平均收視至少超過兩點，上星期四（20/2）播出的《究竟食咗乜》，更攀升至最高3.5點，成為全台收視冠軍，大約有22.8萬人收看.
只有2-3.5點

解釋左點解黃影視圈做唔成

呢個係最後機會. 唔係第日就全部得CCTVB/央視係免費電視

星期一
8點 - rthk 31 - 鏗鏘集
8點半-9點半 - [自由活動]
9點半 - 2月29
10點半 - 睇伍詠薇 + Yoshi
11點 - 睇沈殷怡

一齊睇2月29 吳海昕 徐天佑 劉俊謙
好彩吳海昕無入CCTVB

[/quote]

今晚11點. DLLM

可唔可以係撐吳海昕

任達華食緊卡士蘭, 我睇viutv

由你代我去撐, 撐到大結局

呢套劇 viutv 谷到盡宣傳
加上劇本係出自《教束》個編劇
希望係好睇

唔好眼高手低、爛尾、暴走啦

其實劉謙都係黃，睇返舊聞佔中時佢和舊同學去金鐘搞藝術裝置

雪景唔錯

推

黑市係晚晚睇佢幾時暴走

海報好靚

人靚景靚
好有電影感

Sofi Ng好靚

吳海昕

劉俊謙加天佑太好j

支持

垃圾tvb播支那野
大家一定要支持viu

徐天佑巴打

Sofiee

依套野真係垃圾黎形容
youtube片水準
仲要好撚難得一集入面主角配角臨記都唔識做戲
真係痴撚線

睇trailer好似幾吸引

前排睇完想見你 呢套應該好難去到嗰個水準
不過都會期待

等左好耐

睇預告個四眼仔講對白太唔自然

淨係trailer都好過tvb一億倍

推邊個po

好想比劉俊謙屌屎忽

咦，教束啞同學啊

咦，Ranya 啊
[/quote]

Push

其實樓主係咪唔會一齊睇

好鍾意Shine
但係又南好似奶咗共

得 10 分鐘

點解會唔睇？
蝦嫂幫mirror 拍mv

天佑好似冇再follow又南ig

屌，真係得十分鐘
等星期一

熱門既係tvb播呂方。有無咁多人睇tvb

有幾多集？

3個都黃㗎

女主角好靚
期待2月29
但係Viutv幾時拍香港版求婚大作戰
要用香港既校園生活同社會環境黎做

岩岩睇完想見你 宜家等呢套

女主角

天佑自爆最初收到《二月廿九》劇本時，看到會與吳海昕有親熱戲分，不過之後收到更新版劇本，該戲分已被刪去，天佑笑言：「我應該要問導演為什麼沒有了該場戲分！」

【告急：TVB借疫情收視翻身】- 谷爆ViuTV、開電視收視計劃 (Fact checked)

幫手share:

隔離post問，點解ViuTV長期得3-5點
喂你知唔知，你部電視冇「收視記錄儀」，係唔計收視ga
就算開著電視，點樣睇ViuTV、開電視都冇用

咁點算好？
抵制TVB戰線教你點做，方法由業內人士FC
最後有收視小知識

1️⃣ 申請/ Login ViuTV acc
(去網頁- > 右上角)
呢個Step好重要，方便ViuTV掌握觀眾數據，用嚟sell廣告
P.S. 開電視仲未有會員制

2️⃣ 用電腦或app，睇直播
⛔️好重要：對ViuTV, 開電視記得disable Adblock
👉🏻ViuTV -
👉🏻開電視 -
👉🏻31台 -
(我哋建議大家真係要睇，否則品牌都可能認為數據有水份)

3️⃣ 用電腦或app，重溫有興趣嘅節目
呢個都好重要，方便電視台掌握數據，用嚟sell廣告

4️⃣ 進階：買FireTV 或Chromecast
方便將電腦或app嘅畫面投射至電視機，享受睇電視樂趣 (下回分解，請留意日後嘅pinned post)

——
【收視小知識】
點樣計收視？
節目重溫一條數、電視機收視一條數、網上直播一條數、之後會加埋就係綜合收視 (即係跨平台收視)

2018 香港收視調查法

都市傳說，未經Fact check：
收視公司偏幫TVB係出哂名

謙謙五官身型靚，係面型差少少

期待
但係咪得我一個覺得個畫面比例怪怪地?

2.35:1，電影比例，有咩咁怪

大電視還好
但細mon睇係有少少辛苦

拍得教束 好難唔係黃

吳海昕好靚女 follow左佢好耐
見佢係ViuTV 愈黎愈多戲拍 好似睇住佢大個女咁

又靚女又好戲

發現套劇個維基係用廣東話寫

其實係睇你覺得邊個舒服啲

下面個個有feel啲

我覺得下面嗰兩條黑邊有啲壓迫感
上面嗰個覺得舒服啲

得十集

貴精不貴多呀嘛
好多韓日臺劇都係得十幾集
唔拖泥帶水 效果反而更好

啱啱想見你完咗
之後又嚟一套穿越愛情片

lm一定大把報導話係港版想見你

一定有比較先

連女主自己都有睇

我係聽歌睇Mv所以識佢 覺得佢真係好正

老實講 要比一定冇得比
想見你成個劇本由構思至完結好似用左成3-4年
真心好屈機, 加埋成班演員極之出色既演出
不過都期待香港呢套

講都咁

【 ViuTV 新劇《二月廿九》製作特輯:二亂情迷 足本版放送!】
未睇緊入黎緊. Like + subscribe + 鐘仔 + share

想見你個時間線寫得好精密 利申 睇左兩次

[黃色影視圈]抵制TVB嘅最好方法係做返起本地文化

三個我都好鍾意

今晚一齊推到完場

今晚就有得睇, 正!!

留名等討論

LM

其實假設性冇罪好唔好睇好似冇咩人講

都正既(另一角度

lm

黑市係當youtube劇咁睇

無野做都電話load page

咁dum本
希望無伏啦

留名等今晚播

himhim深情J圖

好
其實天佑轉去主職做舞台劇之後演技好咗好多，之前亞洲電影節睇再見UFO，三個主角中佢最好戲

其實同想見你比都係好事嚟嘅
比得就有話題 有話題就有noise
有noise就會有attraction
就可以吸引多啲人睇

利申無睇

不過聽你咁講可能做到cult劇經典喎！

啱啱先睇咗trailer 原來講穿越

留個名

仲有個半鐘

等緊睇

睇左教束就幾鐘意謙謙同吳海昕呢pair

我剩你諗起藉著雨點說愛你

呀欣

波台黎講識迷sofiee真係數一數二

接住呢套的兩套野都已開左POST可以留定名

推！

好難得有香港片有錢去北海道拍 希望佢唔係爛片

推呀

推推推

隊冧TVB係呢鋪啦

仲有三個字！

只撐海晰bb

希望第一集入正題
唔會拖戲

撐天佑 黃到咁唔係唔撐掛？

真係幾特别咁，推住睇

天佑

多過法證先鋒唔該

hi盧文達

準備好

點解劉俊謙可以咁靚仔

無人會覆你死心啦

我愛盧sir 表白盧sir

盧sir都mon post

留名

好撚正

盧sir是咪Mon緊？

正喎...

嘩

盧sir mon緊Po

Hi大家
又係我
相信睇開Viutv嘅巴絲打都認得我個名
琴日見到有巴打提議搞番個文宣ig係專講31 Viutv 開電視有咩好節目
我有啲興趣搞
但我唔係成日睇哂咁多個節目/台
想請大家幫一幫我手 我地一齊開tg group
討論下點樣經營/用咩方式呈現個po
有興趣嘅可以留低tg 我add大家入group
麻煩哂
add完可以即刻改名以免洩露身份

仲有五分鐘

5mins!!

教束2.0

劉俊謙

開波開波！

開波

嚟啦

做

做啦做啦

睇

個開頭咁搞笑嘅

你開咗個po冇人理好慘

自在八點半唔好睇咩

盧sir or天佑

識撚做戲咩又係一個表情

教束阿sir外傳

牙昕

睇緊呀 片頭同音樂好高質咁

Lm

睇緊狼人殺都轉過嚟睇先

終於等到啦

好撚正開頭

地獄黑仔王

咁冇計㗎
group埋一齊傾咪仲好

衝警盃

有青瓜卷都好好

佢個鼻真係太大

係咪靚女通常冇波???

致敬

青瓜

係washiba卷

個頭唔錯咁

wasabi

啱啱個學生哥幾靚仔

正想講
點知原來中伏

我都覺

個ex點會唔知
會睇profile 架嘛

Wasabi 黎嫁？

拍得幾靚
好有電影感

好靚女

係washa washa washabi
即係好多washabi

張松枝

有張松枝
黃架佢

好似 ig 見過 想食

張松枝做佢老豆

ex正常應該都冇交流既

點解有兩個po

嘩呢個扮到咁老

但見佢之前會睇下個profile 咁架嘛

條女幾正

把聲扮得幾好喎

廢老

平陰唔好睇

留名先

因為妖巴開先
但冇咩人理

打

好彩唔太遲
趕得切睇

間房好大

個post推得快到

最頂癮係美斯推po
明明叫晒人過嚟呢度傾

經典重溫

石琪：《穿越時空的少女》弱智
2007年8月31日

【明報專訊】這個暑期的動畫片，不及荷李活名牌魔幻特技猛片狂收，但幾部美國卡通也大受歡迎，《五星級大鼠》和《史力加3》都收二千多萬元，《阿森一族大電影》也接近千萬。

荷李活壟斷市場，日本動畫再難發威，較賣座只是收四百多萬元的《軍曹大電影2：決戰水著兵團》。

在暑期尾聲才上映的《穿越時空的少女》，據說在日本叫好叫座，並在國際得了不少動畫電影獎。此片畫法相當細緻，但節奏緩慢，故事單調，吸引力還比不上香港朱家欣與中國內地合拍的真人加動畫片《魔法小葫蘆》。

筒井康隆原著，細田守導演的《穿越時空的少女》，是典型日本式純情女生動畫，不過單純得区頭区腦，很「細路女」。儘管此片宣傳為可與宮崎駿相比，實際上與宮崎駿動畫的生動奇趣相距很遠。

此片的中學女生主角是「男仔頭」，和兩個男同學結為死黨好友，經常一起玩棒球。那是「識性」前幾乎不分性別的童真期，開始過渡到春心蕩漾的初戀期。

比較微妙之處，就是刻劃少女少男由「無性」至「動情」的那個必經階段。此類敏感題材，我認為拍得特別好是十多年前改編女生漫畫的日本劇情片《世紀末暑假》，妙在寄宿男生們全由女孩扮演。

《穿越時空的少女》則簡單而又離譜，女生主角竟然能夠一跳便飛越時光，回到幾分鐘或幾天之前，可惜弄得盲衝亂撞，糊裏糊塗，欠缺真正科幻奇趣。最後說暗戀的男生來自未來世界，更是兒戲得很，全片簡直弱智。

繪製技術上，片中的學校、家庭、博物館和街道情景畫得很平實仔細，尤其好看是那個城市的天空經常滿佈藍天白雲──正如這個夏天的香港。可是一味平實，便失去卡通動畫應有的超現實奇采，此片就連女生飛越時空的場面亦拍不出魔幻感，甚至不及很多真人片的特技奇觀。

看後再度懷念宮崎駿佳作，常把少女情懷拍得好，又把家常親切感與奇妙幻想結合得豐富出色，很難得。

張松之

咸片？

右上whatsapp內容啲字會唔會太考眼力

個頭唔錯

拍Av

sofiee

唔知有心定點啦

唔方唔嘥
香港有幾多科唔係讀完就食屎

扯到行仲點痴膠紙

個裸體男啲戲

屌死咸濕佬

新人女AD研修

屌畀人叫去拍咸片

好on9

真啊

正

乜原來係笑片嚟㗎咩

cctvb啲人都唔睇
kfc巴打都嚟埋

仆街
我諗起色情男女

Yeeza : 咁細唔好攞出嚟

又見面啦入嚟特登見你

三條女點揀...

屌我老母仲睇緊 tvb

啫係無大專知心朋友

讀對白

嗰兩條女叫咩名???

viutv啲劇成日都16:9留返上下兩條邊想點

Ran爺

坐等天佑

即係開床單啦

嗰邊聽聞播垃圾

俊謙

電影感

李敏

空姐

無心

支那劇搵鬼睇咩

諗起黎洛2

一齊嚟睇啦

講時空既劇
可能有用

有排都未有謙仔

我揀ranya

字幕網紅jm9

有feel喎

Ran爺呢個look幾正

其實唔太鍾意睇呢啲九成都係個人獨白嘅劇
希望第一集先係咁

ranya好人

又係一開始幾集有趣好笑
之後慢慢認真
有感情催淚戲
最後 SAD END / OPEN END

塊pizza咁燶嘅……

多謝老細

電影倒 既野你唔識架啦

Fiona叫咩名
好似幾正咁

片頭好高質

條女側面唔錯

我都留意到

天佑同盧蛇點揀

大陸戲邊有人睇

屌佢啦 真好睇

有啲似成日同達哥拍YouTube片嗰個

黑邊

應該想做日劇嗰種感覺
Ok la

係咪專登？新口味

慶餘年聽講其實唔錯
不過大陸劇

我揀達哥

一唔講嘢嗰陣時覺唔覺得好靜

佢兩個friend叫咩名???

一樣
Tvb播雪花佢都會睇

小朋友先作出選擇

未做research唔知呢套係講咩
今日開始慢慢睇先

第一節唔錯

why not both
左一個右一個

介紹哂人物關係先啫應該

網文改篇劇喎
唔係話唔比拍穿越劇架咩
睇穿越我去睇日本動畫仲好啦

其實睇大陸劇上網睇都得啦

小朋友先要揀

張松之都唔放過

竟然係 KFC 巴 cap

大陸劇幾正都不了

幫佢轉過嚟啦

好似係平行時空

啲配音好柒
咩高達咩渣古

我覺得viutv d 片頭不嬲都好高質
尤其係晚吹個d 字型設計又靚
Viutv 設計 剪預告個d都

Ran 好好人
知佢冇收入 俾埋佢果份
真朋友

原來播D咁既野 唔講真係唔會知

魚樂無窮都會照睇

真係好燶

對雙眼皮有d假

暫時節奏ok 幾好睇

穿越時空愛情劇

支持，女主好靚女

認真
播長安12時辰嘅話我都會睇

盧蛇

暫時睇左一節都好似ok

仲以為含

片頭同去廣告個畫面都高質～

李敏 飾 Fiona
張凱娸 飾 嘉嘉

Wikipedia

容易入口啲嘛
希望呢套吸引到多啲人睇啦

中國人

張松之 勁man

不如問吓方以文有無興趣間唔時合作吓？

Same
老母係cctvb「死忠」（雖然佢實際上喺度睇手機youtube）＋藍絲

d女好靚

劉謙有睇呢度

out out地
九十年代UFO D 電影咁

我都真心覺 viu後製真係好高質
用心既電視台

Pish

Btw呢套題材其實大概講乜

有冇另外兩個人食嗰塊？
佢最黑仔 可能佢嗰塊先係黑囉

佢勁好戲
上次黑市一個人carry晒一集

個人生都幾廢
同我一樣

呢套半個鐘定九個字？

Why not both

final_final_fuckingfinal_diiufdishisd.pdf

一轉過來見到阿爸話個女無前途，D老人家即刻有興趣

美術好靚

佢哋樣樣嘢都好有心機
邊似得隔離垃圾大台on99仲用緊新細明體咁設計

細細個開始睇開佢

我唔敢好似佢咁抽起部macbook

自從冇返士之後我都係咁

真 但係一直都做唔起 好慘

尤其是剪接簡直一流

收到！盧蛇

個file 名

係 呢個先係重點
唔明點解咁鍾意買嚟黃金時間播

大台執柒左佢啦

我成日都會放大髀用 macbook

都要我本身開咗有啲名氣先
我本身係諗住用佢嘅形式做
要再同咁多意有意嘅傾下

好真

盧sir

LOGO大50%

sofiee係咪有仔??

穿越平行時空嘅愛情（有錯請屌

好cute

同我一樣係咁real real real final

佢咁抽一陣抽爛moon

自己無野拍到出黎丫嘛
又或者以為穿越野可以搶番後生市場

我唔會改做 final
會求其打幾隻字 export 算

屌

條友橙新聞投稿
抵制啦

個死肥仔咁衰面口

肥仔講價

死肥仔把口臭撚到

肥仔咁寸

我聽日比個特首你做呀

連 KFC 巴都過埋嚟，我可以唔使 cap 咯

個細路耳珠大到

個細路又衰左啲喎

個肥仔好撚正

無人想做

垃圾就垃圾

冇錢買野都咁惡

個肥仔咁q 串
扯俾人鬧

死肥仔

高分低能
令我諗起

無啦啦叫人做特首 比著你都嬲

見到張松枝淨係諗起趙雲

agger

好鍾意sofiee把聲

唔知邊間

個男人個鼻咁大

Will Or

恒仔？

恆仔都有份

恆仔

個細路

三姊妹好似兩個重靚過主角

一個鐘

向西果個?

好老尷

恆仔都有

做音樂

留名 今晚睇重播

做freelance真係好慘

利申: freelancer

又黎

有Eric

Fiona 真係幾靚

好想一拳打埋去

係咪夾咗隊band叫: tonick 呀?

尷尬到

cctvb播多啲支那嘢仲好
等多啲人轉台嚟呢度

一見到恆仔就諗起fish

女主角側面靚啲 個鼻冇咁大

係咪搵爺嚟 個髮型搞到老咗

見親佢都係溝女

雞仔媒人

隔住個mon都覺得尷尬

笑得幾好睇

班臭閪師奶心諗 tvb 播雪花都睇

好假的肥仔

佢真人咩名

ran 爺

求詳情 我見佢成日都有share文宣同警暴片

笑到仆街

其實幾真成件事

夾返2017？

尤其啲預告

個氣氛好怪

笑到

咁快入醫院

又死

真係地獄黑仔王

嘩個男朋友幾man下

cls

花生敏感

好柒呀

@ranyayaya

李敏 Ranya
人稱 Ran 爺

調轉左佢枝叉

呢D飯局係咁 尷尷尬尬咁

笑死

民選港姐真係好正

Ig @ranyayaya

連續兩套劇都死

串柒柒

估唔到變成咁

另一個好d

咁都要屌 cls

我鬼知佢有花生敏感咩

屌咁人地鬼知咩明知佢黎就唔好叫有花生既野食啦on9

D FD咁易反面

180度轉變態度

成熟美

洗唔洗咁燥…
撚知佢花生敏感咩
反而係你地唔應該嗌花生野啦

笑左

咁突然反面

睇嚟忍左好耐

頭先條仔係咪恆仔???

女人鬧交真係好中意搵翻d舊野嚟講

真

yes

剪到同實際內客唔同

你緊係冇睇性敢中環啦

好憎條ren爺

佢首鈴聲好正

咪臭係

咪喺又話識咗十幾年又唔細心啲唔好叫花生嘅

個反應 差啲以為係佢條仔

女人

咪係囉
有fd敏感仲叫有花生既野

幾有新鮮感

一鬧交就搵舊陣時嘅嘢講

原來咁撚多不滿
friend喎

同埋好鐘意小小事發到好大

咪係
又唔一早講定

呢個真 明知仲叫

好似入住咁
明明嗰集唔係好特別 結果預告都可以剪到好精彩

佢老豆唔應該做士多啦

全世界得你同佢玩到大知佢有花生敏感
咁你仲比人叫有花生既野食咁擺明係你問題啦

啱呀

下。。。。

個蘿

大撚把咁嘅飯局

真係 同班fd 嘈親都會搵以前既野出黎嘈

so true

盧sir
你幾時出場？

好真實

月光寶盒？

ToNick 演 Nick Tong

隻小強好真

表面上fd

咁其他人唔使食咩 佢自己一個唔食咪算

其實都係想帶出yeesa好累事啫

本簿打完甲甴再賣比人

右邊似果個糧油加

viu識玩

暫時都拍得好真實
女仔堆係咁

真 咁都屈

好搶fo😂 咩歌黎

有冇sofiee個蘿cap圖

係同人咁fd約左咁多次食飯一定識做唔會叫有花生敏感既野架啦

女人係咁樣

有預感今日會爆po

勁喎，個feel好正

又真喔

上面哋有

sofiee 個鼻真係太大
細返少少會好完美

熟先會show自己最黑人憎嘅一面

呢套重生網絡小說情節c9未必接受到

已經準備爆

作為女人話你知 咁先夠真

仲有半個鐘 應該會

撳一粒制就覆到

CLS

不完美是完美

隻兔仔幾靚

啲 whatsapp 字 show 得幾好
唔似得 tvb 咁

我覺得啱啱好喎

老豆無乜feel

推得好快

d配樂做得好好喎

嘩 呢下

好凹
但而家都唔差

個女仔叫咩名

套咸片Sofie 拍戲遲半個鐘

我成日記錯選戰個特首係佢
原來係梁健平

巫女

係咪準備穿梭去北海道

鐘聲之後賣廣告果到

夠靚了

去廣告個畫面幾靚， 啲雪向上升

女人係咁撚情緒化

肯定老豆有個好慘嘅故事

間文具鋪幾靚

伍姑娘

依套明顯目標後生啦 唔好強求

咩咸片

側面好靚
正面好怪

我女朋友

扮老唔掂 扮得好都因為明知係扮
有啲出戲
但ok嘅

好耐冇試過坐定定 等到廣告時段先去廁所

"係～嗰次擺明係yeesa錯，但最尾都上到機啦"

海昕好靚

因為好多都唔好睇
好似辣伙頭咁
又話主打實況娛樂真人騷 做左四年都係咁差

伍姑娘個節目好似幾特意咁喎

係啦, 同埋C9 要追大陸劇, 一早都上網睇左啦
駛等 on9 cctvb 播咩

我吳好靚女

暫時呢半個鐘係幾好睇

嘩屌呢個廣告柒到

高汁
好耐無有期待下一節ge感覺

套戲啲燈打得好正

MENU寫花生醬油多就話可以唔叫

可能碟沙律(貌似係)黎到先知有幾粒花生係上面呢

又有廣告

咩廣告嚟???

譚律師又出現

莊律師

好唔中意女主角呢啲性格

個廣告做乜鳩

第一節，話個女仔叫”sofie”遲到，搵yeeza頂上

因為花生敏感分咗手
然後自己一個去咗台北

好耐冇見過呢個廣告

又係呢嗰好奇怪嘅律師廣告

老豆好似特登加上去駁長第一集咁

兩個係度扯貓尾咁

莊無忌。。。。

其實帶起話題 都係viu多
CCTvb正係識拎收視率打飛機

其實都知佢唔食得花生
點解仲要叫

乜撚野廣告黎

個廣告好長, 仲要睇完都唔知賣乜9

大莊皇朝

哦 開頭無睇到

去赤鱲角排住隊先啦

想佢播有多國語言嗰個

乜撚嘢廣告 我屌 仆街支那

呢個咩廣告黎

佢叫左碟無花生人俾個花生仔

叫左另一碟有花生俾其他人

我以為係手機遊戲廣告嚟

睇嚟各位少睇viu
莊律師啲廣告真心頂癮

好多廣告

有錢賺都唔應該接呢個廣告

節奏有少少慢。。。

個post推得超快

而家興廢材主角

泥膠整?

Viu真係多好多廣告
Tvb真係得自己廣告

個廣告乜撚野事

個廣告做乜撚嘢

有唔同方言版本架

我覺得醫院個個頂癮d

廣告都咁多人睇

話唔知咩廣告嘅
證明睇得viutv太少

屌 大陸佬廣告

講野唔撚正 講乜撚野方案

好事好事

睇過好多次
原來大家少睇

明明個節奏唔快

莊始皇同莊紫祥千萬求一路有冇關係?

次次一有930劇上睇就實出現

我覺得相反
特別係愛回家時段

第一次睇果陣 睇到R爆頭

千萬求一路呀嘛

辣伙頭好好睇不過太短

其實佢啲劇係自己公司做定外判岀去？真心好高質

廣告商識做啦

女主角好gfable

睇黎好多人第一次轉viutv
個律師廣告出過好多次

有冇頭先全國遍地開花 CAP 圖

屌個個大陸佬都唔知做乜9

女主角會唔會太正

睇緊

隔離台除咗自己/政府廣告 就係得返健康產品廣告

1000萬求一路

張松之好man

播啦！！！！

醫院個個第一次睇真係會驚左

完勝CCTVB

一定有 支那

應該好多人都係比TVB套支那野迫過黎

其實嗰本小說幾好睇
不過轉做劇就唔知了

Sofiee bb 好鐘意你

必睇！

間律師樓真係嫌錢多咁

等緊10:30

好有宣傳效果

viu播會讀心術的那小子

我最記得佢講一國一制果個

御守connect左日本嗰邊？

坐等盧sir

個鈴聲想點

醫院嗰個唔係譚律師咩？

幾好睇喎又 個女主角好J

屌
身後事務所個境？

好事

又搞衰間書店

次次都好期待呢個廣告

個書店咁靚！

好似係

有得走
邊個唔走

有得走邊個唔走

排隊啦

有得走邊個唔走呀

呢啲friend

條友賣左成大半年廣告又係冇人理佢係柒嘅
比賽都靜靜雞喺viutv唔知邊日下晝三點做咗啦

咪就係剪前剪後乜都冇

有得走邊個唔走 好真實

係！

係喎
吳肇軒冇做啦

呢啲真係朋友呀， 驚佢冇能力餓死

搞到想去沖個涼都無時間

又係好pro嘅巴打

唔係香港?
定搭景出黎?

身後事務所書店

琴日先屌完

我比6個字佢 叫佢比一千萬我ok?
落實五大訴求

送間鋪俾個fd

佢畫風好似電影

第一集有冇得穿越時空？

轉運了

轉哂運

對眼好靚

近排先開始睇 一直都睇過曬d戲 發覺唔係每套都好睇 未去到值得吹奏既地步 暫時二月廿九睇落都ok

好似viu岩岩開台咁

證明好多無睇開 99 台嘅入咗嚟

個御守發揮作用

突然間好運左

我都諗起
btw 推po快到痴線
完全追唔切

轉運

仲有6號

係咪而家開始轉好運氣

吊呢兩個廣告真係唔知做乜7 個個動畫都唔知乜嚟

正想講

書店幾靚
邊度黎架？

🇮🇷K喺唔喺度？會唔會代屈dee喺度留言？

不老騎士！

三個手足

真係咩人都用晒

女主d朋友好錫佢喔

女主😍
playlist 到做得唔錯

壞學生

點解會咁

茹可以

應該係同一間

又係個毒l

睇埋先 睇下啲贏1千

感覺上最後一集好似趕住做完咁

為你做事！

岑珈其越黎越靚仔

佢個樣唔識長大

好毒

岑B

A Teen

岑咖其又做毒撚個類

咁樣firlt女

一個鐘劇還可以
好似以前 viutv 啲半粒劇就

不老騎士

見到就想笑

其實明明係個女主問題 唔明點解d人話佢frd賤格又乜乜柒柒

珈其

隊去sofiee對波度

你好你好又見了，放心二月甘四小弟我冇review

會長

佢老豆以前車死咗個後生仔，仲移植咗後生仔隻手
利申：俾王2hing洗腦

咁貴

公道講句viu最應該加人工就係剪預告嗰個
咩狗屎垃圾都可以剪到引人入勝咁

教束

勁gfable

超能力

首聆聲好L煩

幫推，支持本土製作

定想要返黑市個隻極速爆走

好睇

有冇人解釋下個廣告

條毒L想溝女

開始鳩

之後隻手想殺自己

同張彥博差唔多

咩時段
會 bobo的珍榮

呢套劇幕後班底係 教束

波粒二象性

岑珈其好搞笑

不嬲

仲爭啲打死個耶撚阿婆

咁都溝到女？？？

死咗啦
鑽咗落自己個腦了

我又幾鐘意 睇電視就係想舒服慢慢睇

有趣有趣

你個嘢壞咗

屌，點解可以咁吸引

諗起王導套黑巿後半個鐘暴走

正呀 睇準機會 等tvb播新劇 就轉左過黎 都幾唔錯

劇情對白好中二, 唔太頂得順
呢套野新海誠fans應該岩睇

Call我21800000

8:30
do hana

學會有咁大個地方

如果你唔反對嘅，咁我帶走王貽興喇？

希望呢套唔會
ViuTV 要生性啊

想知係咪真店

四眼仔啲戲差咗啲

女主角會唔會太正
女主角會唔會太正
女主角會唔會太正

部機次次都響

幾正喎
有冇人知叫咩名

女主好pure

暫時睇落都唔錯

推得咁快

好

個學會好型

好過睇咩法證先鋒啦 冇眼睇

畀家用聖母

條友好似細so

會穿越返去邊一年同邊度？

但李敏都好正

俾家用

俾家用聖母

拎個平行(突然間唔記得個字點寫)得唔得...
真係有少少慢喎
除非呢三條友喺後面嘅劇情有好大作用啦

聽講個女主角仲有個仔， 進入電梯可以去第二個空間

比家用聖母

執色執得幾靚
好有電影感

以前半個鐘快撚到搞唔拈

所以好有期望

就30

慘
獲獲都係

啲名又耶穌又異形

好鐘意佢！(利申鐘意左好耐，連佢拍港台環保節目都有留意）

呢句好笑

alien

我都係

viu一個廁所位都唔俾我，好無人性

準備穿越
夜晚12點

耶穌係咪細so嚟

咁佢個look真係似毒撚

Alien+耶穌 聖哥傳咁撚樣

auntie仲睇緊cctvb?

個post睇嚟會一晚推爆

女主個樣靚但有啲成熟

未開始睇，女主角好似幾靚

係喎

張松枝同 想見你入面陳韻如老母設定差唔多

我無醉！

肯定會

我冇醉

撈曬之前啲劇的劇情

老豆飲醉 見到sofiee

係咪跟返佢開台嗰時啲劇咁

J咗

辣伙頭？咪就係！趕唔切咁

一齊唱笑哈哈

佢最近係wechat 學英文
我聽撚左成晚 "now"

生日喇 應該差唔多開始穿越

痴線 推po快到

睇嚟好多巴絲唔知女主角真名係吳海昕 Sofiee？

之後可以用巴打個po

同"法證"完全比下去

老豆都做得好正
完美贏曬隔離台堆廢老

女主角中學嗰陣重玩過碟仙 聽講搞到好大件事

毒女

點先可以溝到sofiee呢種女

鬼父！

靚女真係大哂

知 佢選港姐果陣已經

Wechat學英文
笑到仆街

呢個look好正

wechat學英文...又幾新奇

生日自己過好慘

我有睇wiki我知

真 睇電話追po都無時間

個條臭雞越做越衰
淨係識拍膠劇

知呀 我女朋友點會唔知

個看更仲走向溝住客

自己生日自己買蛋糕 慘到

結尾有冇盧蛇

我同你一齊食啦Yeesa

自己買蛋糕比自己

一陣又跌咗個蛋糕

自己買蛋糕俾自己

好難現實靚女生日無人陪

我願意同佢過生日

Y-e-e-z-a

盧sir幾時出

happy birthday to me

Happy birthday to me

Wechat學英文

法證個啲垃撚圾
以為用晒啲好撚勁字眼 (4K, 全高清, 全電影感) 就以為真係電影感咩
個啲字咪又係呃師奶
睇嚟睇去咪又係TVB質素

啲色調好靚

照常

每個鏡頭都拍得好有心機

好似話要比錢學
屌都廢撚事
佢錢多咪由佢

真係爆硬post

佢生日點算？

個阿爸

我出場啦！

女主角個look

有冇人覺得d音樂好正

啲餐廳好似好正，有無介紹

跟姐姐返屋企

覺

隻狗狗好撚cute呀

比錢學？

岩布仙尼

呢套的調色就真係電影感啦

隻狗

我都想跟姐姐返屋企

我又要跟姐姐返屋企丫

狗肉

炆

狗：好牙好牙姐姐

我又跟

超得意

喂，盧sir 你幾時出現呀!
等咗好耐喎

要開新 post 喇

屌 張松枝個look成個黑市咁

真係好靚

樓主考唔考慮pin番個請用不推文

狗仔好嫩

獸父

個老豆

蛋糕櫃呢個shot有心機拍得好靚，有feel

炆狗肉

屌你食狗

睇預告已經濕晒

算唔算係教束前傳

又有盧sir 同佢條女

點解好似咁好戲嘅？

估今晚播到穿越之後係市電前面個幕就完

正常就要係咁啦

auntie驗下腦好

小心俾人呃錢喎師兄好想知佢會學到咩番黎

呢單好似唔關事喎Ching

狗狗

老衲老豆

屌,又要打j

1集1個post
仲未等到天佑

第一晚就爆post

咁直接帶返屋企擺上床， 啲流浪狗有蝨

有冇人開定下個post?

靚過TVB好撚多，好少電視睇到咁嘅質素

狗狗好好戲 好cute

嗰個啞同學嚟

唔撚知
wechat大撚把呢d呃人group
交完錢就每日放幾段錄音/片出來

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

已開

都係黑市呀嘛

唔準J我女朋友

有啲驚佢會暴走

我要跟姐姐返屋企丫

用另一個post

隻狗好cute

新post己開

yeesa戴左冷帽加分左好多

天佑出嚟未

提下現實中發動技能嘅巴絲
唔好咁易放上床
有好多跳蝨㗎....

原來都有啲波路

2月28

so far 仲讀緊 "now"

衰妹貼大床

呢個 shot 幾靚

成個電影畫面咁

兩個po推邊個

留名
如果可以放係8點半播仲好